啲父母講大話應該全部拎曬去打鈀

喺kfc食個飯

對面一對垃圾家長

叫個仔食海南雞
(我就覺得好奇怪啦， KFC邊度有出海南雞)

然後個仔死都話唔要
然後佢嗰一對垃圾父母出大絕啦

父:啲雞全部辣㗎，唔辣嗰啲雞賣晒啦
母:海南雞都係雞

仔:辣我都要食

最撚重要嘅係結果個老母都死死地氣買咗雞
仲要問佢食埋唔雞定辣雞

3秒之前講完大話3秒之後不攻自破

個老豆仲搞笑
過對面美心買海南雞飯食

真係好痴線啊